（解夢）機場都做到，唔爭在會展啦

今日機場咁多人出黎，大陸已經好驚Ｄ大陸人接收到咩msg 再帶上去大陸。

我發夢做過幾間公司，佢地都視會展既 美食博覽會，家居家品博覽會 為一年一度既大 project。萬一呢D 大型展覽遇上示威，佢地大多會要求黑警幫手；又或是向商界求助，傳傳下就會去到政府個邊，或者可以迫到佢地面對民情。

唔知呢個夢係好夢定係壞夢，有冇識解夢既人一齊討論下。

唔好搞動漫節
我呢d毒撚等左成年

推下先

推

真係毒撚就飛日本啦
香港動漫節有乜好睇

再推，15-19/8 就係啦！